個飛機杯比老母發現左

我已經係極度小心收埋
我係收埋係結他盒入面 , 個盒仲要有鎖,要佢條鎖匙仔先開到 個盒仲要比另外2枝結他壓住 ,呢堆野係擺係碌架床上面,每次拎出黎都要擔張枱搬開埋野拎出黎 麻煩到我自己用左幾次就冇用
今日屋企冇人拎出黎j竟然有個膠袋入住杯 ,仲要放左勁多吸濕珠珠

auntie又幾細心

老母真偉大
母親節快樂

好細心

仲唔多謝媽咪

會唔會係老豆有手尾咋

無微不至

你傻架？

唔會啊 一直係放pick 個盒仔到

冇野做

無野做

幾好 好過下次要搬上搬落
整親時俾人地發現更瘀

我緊係扮無事啦 唔通大大隻飛機杯擺係枱咩
岩岩j 完 攰到仆街 又要搬野

衰仔仲唔同母親去食個飯
仲走去打J

我醒目仔提前幾日已經慶祝左了 今日實多人到仆街 仲要勁貴

今個母親節真難忘

樓主個名

個鎖壞左呀！！

gap gap聲

慈母

有矛圖影黎睇下

原來要放吸濕珠

SHARE CUP

樓主用老豆d精當lub 嘩

2BOYS1CUP

母親節快樂

同埋枝ky 都收埋左係個暗格到

老母表示不滿

你娘親都幾勁

平時個盒就比一堆結他壓住 要拎出黎係極麻煩

好撚好笑

老母幫你條肉靈芝補濕呀 仲唔多謝老母

補濕

咩牌子？

會唔會係世伯用完唔識洗放d吸精珠珠ja

吸濕 睇錯

衰仔 我都有上連登架

唉

究竟樓主既老母肉唔肉酸呢

我都七過

老母偷玩你結他果陣發現左

每個老母前世都係輯毒犬

呢句真

醒目就唔會比人發現

但你母親包到咁好 都幾識做
唔會真接俾說話你聽

祝你同屋企人相親相愛

我最近都買左個 頭痕收起邊

防潮珠個度笑咗

依個真 樓主有個好老母
就咁睇auntie有見識, 唔守舊又識做人

我都想有個咁既老母

你唔覺咁都發現好冇私隱架咩
我已經諗唔到再放係邊 除非出面開個迷你倉

你媽媽咁偉大仲唔送返6假狗做母親節禮物慰勞下佢

個飛機杯仲應該定期比伯母打理，怕你用得唔好

主機機箱入面 呢招我細個用過 雖然都係失敗

為了打個J
一個月俾幾千蚊的日子終於來臨

咁都搵到?

係以前細個掛住打機唔做功課 我老母收埋左隻mouse , 我買過隻新收埋係機箱 , 佢地唔係到就拎出黎偷玩
有一日,冇左......

係咪臭得滯,先比老母發現

第一次見

W
T
F

世上只有媽媽好

會唔會伯母想玩結他咁啱發現左

機箱都搵到

可能咁岩d親戚帶埋d表弟妹黎，知你彈結他想睇見識下，呀媽開黎比佢地睇，點知。。